恆生業務經理幾錢一個月？

有朋友做佢又話升職做經理 係咪好高級？

推

18K

佢講到好高級

？